連登仔你入黎有有野講。再甘落去會輸

以下係發夢情況
無論你係勇武定和理非
宜家件事就係政府一直用手段將焦點轉移
目的係令勇武同警方對立
從而令成件事失焦
而且。事實上兩個月以黎我地底牌見盡
勇武唔係唔work但我地宜家既訴求係五大，
而非港獨。若然長久下去定必步雨傘後塵。
警隊正正係因為理得你宜家先失民心
但佢地well paid for it
我地尼？以武制暴並非高明。失去手足600人。一個訴求都得唔到，
長久下去市民就會認為我地搞事，我地一失民心就玩撚完。以武制暴係可以用。但要適當武力。
再者，警方只係政治棋子，無必要同佢對立。
對立同仇警對五大毫無幫助。

我認為下一步要做既
就係政府點還手我地就點打
佢話我地鼓吹港獨，我地就唔用光複香港時代革命
佢話我地不合作運動阻住人返工既權利
我地就暫時唔搞不合作運動
直接搞全城再罷工，或癱瘓經濟。

另外係時候準備文宣
無限放大五大訴求，警察濫權及警黑勾結
將所有人眾返埋一齊。

Btw
絕對支持真。光復香港，時代革命
但仲未係時候。

推

再推

推丫

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下sorry for標題差

我都無人覆

大致認同 除口號 唔覺有問題 好多街坊都學識咗

我認為口號係要改
因為政府將港獨，天琦，口號掛鉤

幫你再推囉

自己解釋畀群眾知 佢話你係就係？

係革命一詞問題
時代改革已經無用

無心灰
我係planning what next

革命無問題 一係你唔好要雙普選 因為雙普選已經係革命嘅一種

已經無事。自膠

Preparing ...

爭取緊，但試緊點樣見招拆招

！！

負皮完出下聲好咼

唔覺得見盡
只係未有共識下一步
罷買 癱瘓機埸 等等

見盡意思係
政府宜家睇通你技窮
只係得個幾招。係時候變化

好多五毛負完就走

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

Agree!
The government wants us to use violent so that they can use the propaganda (the daily press conference) to turn the public opinion around and against us.

We MUST NOT let the government to have any chance to turn the public opinion around, so DO NOT use any violent for the next two weeks, please.

In the next two weeks, we should use peaceful means to 無限放大 the attack from the people in white on 21 July (in Yuen Long). We have gained much more supported from the general public in the past 17 days just because of that attack on 21 July in Yuen Long. We must 無限放大 that incident.

負皮就多。無人講野DLLM

標題落得衰 講咗唔要失敗主義

同意。要探討！

非常同意。

我唔係失敗主義
係唔要失焦主義丫

咁你就應該改過個標題

咁啫係畀政府牽住鼻走

政府話你港獨 我地就轉口號
話我地影響市民 就唔塞鐵
姐係政府話我地乜 就唔做乜？ 咁同妥協有咩分別
認同你講失焦個問題 但呢一刻 冇底牌嘅唔只我地 亦都係政府 佢地除左狗狗同黑社會 已經冇計可施
而我地作為主動嘅人方 係應該諗啲新嘅計劃 加大對手壓力 而非更改現有並實行中嘅野 如口號

公民抗暴，捍衛自由

推你老母林奠

無限放大警黑勾結
This is the main point: after the attack on 21 July, a lot of government supporters has become neutral (rather than supporting the government). They know who is behind the people in white. Even the government supporters fear the people in white. So we should not use violent for a while to avoid scaring the general public. All we should do is to this propaganda:
無限放大警黑勾結. The people in white destroys the safety of Hong Kong.

We will win because after the elections at the end of this year, the parties that support the government will lose a lot of seats.

At this moment, do not let the government has a chance to fight back. The government has waited for a long time before the fight back since 6/8/2019. We can also waited and win the election later.

push

一係收隊9月玩大專戰

迫d黑警仔女斷社交 全校都乞憎

黑警最愛仔女

9月義士要讀好d書

長期抗爭 讀書都好重要

唔專心讀比d 5毛狗霸晒大學都好大獲

Push

甘？

甘你老母